---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20093"
date: "2015-01-24T16:16:58"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das ist wirklich gescheit, hier den Mitnehmer zu verwenden, wenn man kein Durchrutschen will. Da bin ich bei http://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=2374 gar nicht draufgekommen, dieses seltsame Teil mal zur Hand zu nehmen.
Gruß, Stefan